Trump 細佬過生，享年71歲

Rip

過身，btw拜登77

\|/
RIP

RIP

聽講中左武肺

China killed Robert Trump